［星座撚］天秤巴打入!!

有冇天秤巴打同過巨蟹女拍拖 有冇乜野係需要注意 同埋兩個星座夾唔夾?

天秤巴同巨蟹巴夾

我淨係知同雙魚女拍拖 火星撞地球

利申 天秤巴

巴打係唔係巨蟹巴 可以發展下

極唔夾 勸你收手

有冇詳細啲 Ching有經驗

天秤巴
你要巨蟹巴？

唔係啊 同個巨蟹女開始左 想知道有乜野要注意